兆康西鐵站執到錢

事關趕住返學
冇即時拎去客務中心
擔心會搞好耐所以遲到
所以今日放學之前都冇人認領
就會交去客務中心
如果真係你跌就TG我
講低係邊到跌 金額

輕鬆十推

一

二

跌錢肯定係知自己喺邊到跌啦
樓豬有冇打算去驗下個腦

100 西鐵月台

可能連自己跌左錢都唔知

好細個係街執到10蚊
之後見到有警察話比佢知執到錢
佢之後問我咩名係邊度執到,
講完之後佢記低左,然後同我講呢10蚊你袋住佢啦

on撚鳩

多謝推post
咁你成日出入兆康西鐵站
又咁啱跌咗錢 又啱係個金額咪可以指定係你

Sorry 唔係

人地真係報警一check cctv樓主就要坐監了

係咪500 我係廁所個門口出黎就唔見左

18萬 兆康西鐵站

咁我都想盡量搵返物主
Lihkg 只係其中一個途徑

Tg講啦

見到咁大舊錢我都唔敢執啦

揦屎上身咪你呢啲

一陣你俾撚錯人而個失主報警, 照cctv見到你既話我睇你點拆，食飽飯無屎痾?

女人卡

樓主咁樣真係好易交錯俾人,咁多連登仔個個估一次幾錢,真係總有一個估中

至於喺西鐵站乜位置執到,跌咗果個人點會知,除非係洗手間啦

交野去,放低就走啦會搞幾耐呀
認領先至要對呢樣對果樣姐
完全唔明你袋走既動機係乜

首先，我唔知道有咩程序
咁我拎走先
唔代表我會袋落袋
我袋落袋就唔洗開post

其實要講中位置 金額 都已經好難估到
更何況搵唔到就交比客務中心

留返同警察講

弱智都要返學，政府無能浪費資源

我夠可以話你開post博冇人認領就自己落袋啦
你咁做真係好易奶屎上身

政府不嬲都無能
每日派150蝗落黎香港已經錯撚晒
多謝推post

知道係咩位置就唔會跌咗錢唔知啦

除非係洗手間啫

其實開親呢啲post都預咗
所以Never mind
咁我最後都係拎去客務中心算

留返同法官慢慢解釋
有無常識，執到第一時間緊係去客戶服務中心/警署
如果有人報案，CCTV錄到你執咗，但第一時間唔係去報案

樓主以為全香港人都會上連登
仲要咁啱會睇到你個post

講到尾咪又係想人讚你路不拾遺好乖豬

一CHECK CCTV 樓主就玩撚完

捐左去啦

第一時間冇去報案係我唔啱
但我都要得閒同埋真係趕時間先只好袋住先
再講多都冇謂
依家只可以放學拎返去客務中心

到時真係要同法官大人解釋

其實唔執好過執，最多拍片/影相叫閪鐵職員黎開檔案抄低職員編號

就係冇時間見到咪諗住執咗先
我本身都諗要一啲時間同程序
但趕時間

次次執到現錢都即刻去警署報失，3個月後就心安理得自己袋

咁就選擇唔做好人算數，由佢係地，好人難做

你都係留返同個官講
明明大把cam，拎去客戶服務中心睇一睇CCTV都可以話怕煩
你不如唔好執好過

今朝擺低左一針野喺垃圾桶格離換肉參 樓豬執左要小心d

交去警局啦，on9

經過今次真係體會到香港人幾恐佈
想做好人都要比人屌
方法係錯嘅
出於好心去做好人啫

你明唔明你錯乜呀
你執走咗下一分鐘人地返轉頭見到俾你執咗報警你咪大撚獲囉
你係嘅就快快走拎上差館好過啦

跌錢我實知跌響邊啦 仲要知跌幾錢 咁仲叫唔叫唔見
你見客返工唔遲得就話姐 返學遲少少都唔得？

上面講咗好多次
放咗學會拎返差館/客務中心👌🏻
今次上咗人生嘅一堂

而家連弱智都上連登

洗左佢都冇人知啦on9
拎去買遊戲王卡啦同學仔

唔交去博人分啲比你？

做好心還做好心，做事方法on9還on9。唔好諗住拎做好心黎做盾去抵擋自己做事方法on9，如果真係事主報警check cctv見到你拎左，但又冇去報案，到有人搵上門個時你同人講因為趕時間拎住先，諗住放學先去報案，你估有冇人信
你係有心幫人，但你做嘅野係將啲疑點推落自己到下次醒目啲喇

係地鐵執到野拎去比客戶中心同佢講邊到執到就走得啦

我知自己跌咗錢會唔會唔自己執呀

你話你放學拎返去客服中心
執到果陣一舊錢 比客服中心又一舊錢
你等仆街啦

而家咁多無腦學生哥嘅咩？

有冇聽過好心做壞事

你重要係跣鳩自己嗰隻蠢好心

報警樓主真係仆街

講低係邊度跌

㚥撚仆街，有晒陰謀咁

樓主係咪on9㗎？

tg我一齊傾

番到學校記得交俾風紀啦

以為咁樣好好人 全部正評話香港有好人

keep住呀,我重企係執錢個位等,等左30年了
個物主都重未返來,而且重越來越多人掉低更多10蚊係度
我又要再等其他人返來拎

洗撚報警
拎去客户服務咪得

拎去警署啦

我咖....
上面撞中左500 唔洗理佢
我記得晒number 可以對返

唔係一大疊的話
其實你唔講出黎自己袋左佢仲好

俾大家笑咗一個上晝啫
行街唔見嘢會知道喺邊度唔見，係得你先諗到